---
title: Visueel onderzoek
subtitle: En starten met bloggen!
date: 2017-09-06
---

Vandaag hebben we samen met het groepje een korte ‘dagstart’ gehouden zoals we hadden afgesproken, daarin vertelde we wat iedereen gedaan had, vandaag ging doen en of ze eventueel ergens vast liepen. We gingen toen verder met onze moodboards en het visualiseren van onze onderzoeken. Ik heb toen ik klaar was om feedback van de docenten gevraagd en zei zeiden dat het er goed uit zag. We kregen tussendoor een workshop over het bijhouden van de blog in stackedit.io het is voor nu de bedoeling dat we de blog in een html markdown methode bijhouden voor nu om content voorop opmaak te stellen, later zullen we wel opmaak gaan toevoegen.
